女友Vs兄弟 #愛在瘟疫蔓延時

同女友分手，導火線係有個小學識到而家仲有經常約食同一班人睇戲既兄弟搞婚宴，我知而家呢個時勢好緊張同高風險，但主人家幾日月前已邀請左我我都應承左，我係做伴郎。雖然我對酒樓既預防措施有保留即使無敬酒同分好送上菜，始終要上台影相(除罩影)個兄弟團人數本身唔多，突然有個兄弟屋企有白事唔方便黎，有個最近係密切接觸者，只被診斷為武漢肺炎密切解解決下，我唔想呢個星期先唔黎，因為我走咗可以幫到佢既人唔同，我唔係言而無信，大家點睇？